(轉台重開) 急！! 激嬲咗女同事，點收科

唔好意思，上個post應該開錯台，容許我再求救一次
好想挽救，send過幾次message無覆，好怕佢真係嫌我煩唔想再理我

同佢做愛
俾佢爽下

唔好咁，認真求救

各位大神頂住先

你同佢講左啲咩

Details

拎人地前途黎講笑 抵你死

Sorry, Details 唔方便講太多

抵死，人地認真果陣你搞笑

試過 next la

各位大神，我知係我抵死，但真係無得救?

直接摸佢下面

其實無啦，女人好撚小氣

買野食哄下

其實掉翻轉佢都有試過對我做類似嘅嘢，雖然無我吹得咁多，所以我先無諗過會搞成咁

應該可以一試

感謝大神

洗唔洗溝埋佢?

如果佢單身....你又有意....
我覺得可以一試....依D女咁易比你哄返....明顯係扮嬲要你緊張佢

其實佢仲係未肯理我，只係至少send咗個message比我

老實講，寫封信道歉+送一份小禮物最實際

當面送定放低比較好?

最好就當面確保佢收到，但如果唔想見就放低啦但要同佢講聲

其實我一直糾結嘅位就係，當面好似比較有誠意，但怕佢唔想見到我，所以之前道歉都係用message

唔會既....當面比啦!!有擔當!!

信內容入面加埋 類似 我好重視你...所以令你唔開心...我會好緊張之類
等佢FEEL到你對佢既情感...重視

想我嬲？

一路好走

其實大家同事都好易見到，最好就當面比佢之後即刻行開

個人觀感：其實對住一般同事又唔會咁嬲嘅 應該係有意思先咁嬲姐

我都唔清楚，可能之前已經有啲事?
意思就肯定無㗎喇，我有自知之明

多謝各位，雖然而家關係有啲尷尬，但佢已肯理翻我

呢d臭X三分顏色上大紅
道左歉又買埋早餐都要擺個臭樣，到拍左拖仲得了既，計我話冷落返佢佢自然會知自己過左火搵返你

如果你再show到咁弱勢既一面，明明只係fd關係但講到好似求佢原諒你咁，佢好快對你無興趣

條女靚唔靚 唔靚既唔洗哂時間氹啦

頭先一班人一齊食飯，咁啱無位佢焗住坐我旁邊，一句都無同我講但同其他人有講有笑

拿樓主 依個情況你就要同其他女同事有講有笑 討好下其他女同事 同其他人再熟 就係唔洗理佢
去到最後會有兩個output
1.佢主動搵番你 女人就係咁 麻撚煩
2.你覺得其他女同事好過佢 之後就會無意focus左係其他女同事身上 甚至忘記佢

最衰樓主本身都鳩
無啦啦做on9野激嬲人
做到咁低賤

毒撚最忌_ _ _

我覺得佢當你普通朋友
但呢單嘢令佢覺得佢係你心目中有地位
佢又唔太想發展關係
而且可能堅嬲嬲地
就有意無意迴避

人地當你同事,你搞咁多野緊係驚左你啦

以前有無照顧人啊
無意中show 下自己d 功勞攞下分先啦
以前有無中過d攞分位
再做攞多幾分

人地當你同事 你做咁多野成個痴線佬咁 係人都驚左你啦

咁我真係有做錯。。。

我都係咁覺得

我都怕佢當我痴線佬
不過我又真係唔想大家關係搞到咁差所以先不斷諗辦法補救